擊破五毛繆誤，想做個100毛投票

是咁的，我唔知呢到個主流意見係咪真係反100毛

但又見到政事台d 撚樣成日拎住呢樣野黎講，所以想做個投票展示返真正民意

利申：覺得個女仔冇做錯野都俾人恰睇唔過眼

正評：對100毛冇意見或支持
負評：反100毛

有冇人有興趣知道真相？

你個投票本身已經有問題

咁唔一定要支持既，我自己純粹鐘意就睇下，唔係話好支持果種

我見佢地話呢到好多人反所以想知究竟係唔係

個分類都幾有趣

其實我唔係想做bias

不過如果個命題係「呢到主流意見係反100毛」，我覺得個分類都ok 呀

有冇專業人士俾d意見可以點set 好 d

支持港版結衣

唔支持但唔會出力去攻擊

反100毛又唔支持盤菜咁點

暫時想知係咪大家都唔鐘意100毛

個別人士投票你可以整返個，我對佢冇comment所以呢個唔係投票重點

要夠population 先可以總結到答案

希望有多d 人投啦

大家可唔可以都幫手推下

支持100毛

最主要係無乜人想理

無乜感覺,唔反感

多謝大家投票

發生咩事？

投正評 都係5P

無特別感覺
多一個媒體宣傳反共有咩唔好？

無反感

唉

反感在左抄右抄
同觀眾大多數低質on9
又將社會議題低級趣味化
但對佢政治取向冇意見

冇好感但未至於反

你個動機好有問題
即係你諗住係呢度搞個投票 如果真係正評多過腐皮 你就可以抹走以前高登反一百毛所有嘢？你咁做同尻溶搞民意調查有咩分別

冇架 本土個朵愈嚟愈臭 仲要咁多事非 邊個企出嚟 未畀對家啄死 已經畀自己友批鬥死 所以你依家叫人衝 冇人會理 愈嚟愈多退一步做騎牆撚 好似100毛精神勝利法/抄高登嘅抽水 自然好多人由當初反感轉做所謂冇感覺 甚至轉向支持 所以我咪話過你哋只係跟風向嘅低質連登仔

OK u win 大不了咪唔好理 反正不論係熱狗同反熱狗都係烏合之眾 現實都係做唔到咩實際成果 只係糾纏於所謂網絡KOL嘅是是非非

見到樓上啲典型回應

未至於反感？
你反熱狗亦未至於撑盤菜
更加未至於去畀五星 袋錢入盤菜袋

你哋唔諗下連登個風氣幾咁矛盾
我一邊睇連登大大力屌夾帶抄
一邊睇你哋對100毛/盤菜啲回應
好肉酸 一啲冇留意開會覺得係精神分裂

好啦 你咁有心搞投票
不如數下反夾帶 反熱狗 反100毛 同撑盤菜
係咪同一班人 咁先夠公道 畀你量勝有撚用